金鷹: 驅逐使館係侵習雙方默契? 北京6項方針應對經濟制裁

金鷹:
驅逐使館係侵習雙方默契?
北京6項方針應對經濟制裁︱
壹殼花生
20200725

香港花生
203K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: